是日下午茶 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

點解我未入黎都估到係吉野家

屌 原來因為你下面個post個人叫吉野妹 潛意識令我諗起吉野家

呀b食我

wher is cola

呀b呢排成日食吉野家

要留肚呀

個頭咁柒仲夠膽出街